女朋友係黑人，你問我答（2）

冇圖冇真相

無證無據
你話你條女黑豹都得啦

上次個post你都未撚覆

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android[/quote]

淘寶打手小學雞要自己正評自己